[芝麻人] 虐貓變產業 50蚊百幾條片睇到嘔

撐支那嘅都係畜牲，唔係亂UP
動物保護撚撐唔撐

山東理工大學姓范男學生月初被揭發，以極殘忍手法如剝皮、抽腸、火燒等，兩個月內虐死超過80隻流浪貓，還將過程拍片放上網販賣，惹全國譁然。校方介入後，范男在微博公開道歉，要求大家給他一次改過的機會，但網民隨即發現范男用另一個微博帳戶囂張宣稱「繼續虐貓」，最終校方上周三宣布勒令范男退學，警方亦介入調查。然而，更令人髮指的是，虐貓或者虐狗拍片販賣，在內地已形成「產業鏈」。

山東《齊魯晚報》引述揭發范男惡行的姓王愛貓女子稱，與其他愛護動物人士調查發現，有虐貓者憑販賣虐貓短片，日賺幾千元(人民幣，下同)，甚至月入四五萬，而且許多「從業者」都只是學生，「一個宿舍出現一個這樣的人，很可能會帶動宿舍裡的其他人也參與進來」，其中一名家貧學生直認，無意害死一隻貓後有種快感，於是開始頻頻捉流浪貓，或者偷貓、領養貓隻回來虐待，再拍片販賣，結果成為「班上第二富」。

廣州《時代周報》更指出，一些較具規模的虐貓虐狗集團，有專人負責從各種渠道領養或捕捉貓狗，有人負責創作虐待「劇本」並施行，還有人專門負責推銷虐貓狗短片，「最厲害的能賣到國外去」。價錢方面，有賣家開價500元，批發300GB、約七八百條片，還有「首購優惠」——50元一百多條「精品短片」，「都是精心編好的劇本，不喜歡的人能看到吐」。報道還提到，若買家對自己愛看虐貓狗片有「心理變態」疑慮，賣家就會助其「合理化」，例如強調「很多人都看啊」、「(虐待對象)只是流浪貓狗，牠們出去還咬人呢」等。

有支那唔反，喺度鬥黃

諗起 Don’t Fuck With Cats

支那国就係會產出一班咁嘅人形畜牲
好似香港黑警一樣，有錢就做乜都得嘅唯物主義者

點解會有market
如果有人想睇自殘
佢地係咪都會仆住做

屌佢老母

仲要真係有市場

PUSH

點解會有人買

我諗好似睇恐怖片 睇Bestgore咁
有六成人係獵奇 另外四成係佢真心鍾意睇𠵱啲

不過有需求就有供給
所以𠵱班睇嘅人一樣係幫兇（只係自身未必覺得）

同N號房一鳩樣

有六成人係獵奇
都唔排除有呢班人
呢6成係流動既好奇客
淨低個4成就可能係長客

平時俾人蝦又唔敢還手
咪靠睇呢啲嘢平衡吓心理囉

好恐怖，個心跳得好快，好想殺撚晒啲支那人

其實支那人真係冇一個無辜，幾時嚟多次八國聯軍

支那人好恐怖

比着係其他國家發現依啲嘢，嗰個集團一定死撚硬，但係係支那，最多都係報下新聞，班撚樣乜事都冇，繼續虐殺啲貓

支那人根本就唔應該生存係呢個世界上，完全明白點解當年日本玩南京大屠殺

屌，好撚嬲

可惜南京大屠殺係遠遠報大數

比例我鳩噏的

N年前已經有個支國女人用豆零踭踩幼貓個輯相
睇到有心理陰影成班到2020仲係原始人生蕃咁

真係好想參與其中，正一垃圾低等民族

呢個就係要反支反共嘅原因之一
一關係到利益，佢哋就會默許罪惡存在

政府縱容
唔好話我上綱上線 其實都係體制問題
如果反對班人觸動到有勢力人仕嘅神經
死嘅唔只係啲貓 直情係啲反對人仕